Cha la Head Cha la

係咩意思

Bu lu shit bu lu

柒啦！吃柒啦！

Poopy-di scoop
Scoop-diddy-whoop

柒啦～閪柒啦～